呢條女有著衫仲好睇過唔著衫

大家同唔同意？

出嚟未呀大家

的確好睇 推下

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

想屌！

有新作